[有圖]咁細條底褲其實舒唔舒服

條底褲細到咁
遮得半個pat pat
其實著得舒唔舒服

(›´ω`‹ )

好冇安全感喎
好似隨時會甩咁
定係條女根本想隨時甩

唔洗除褲都屙到屎

身材好差

係幾方便

樓主我有追開你之前啲post, 次次你都影得幾靚, more more